應感動既係皇馬唔洗再為左牙朗先贏波

而家可以想贏就贏想輸就輸
解放足球

未來足球發展者
我地團結唔入球
我地團結唔勝利
我地團結去叫雞

解放輸波

邊個入波就係破壞團隊

yes 個人主義
一入就要11個人都有得入

今晚等哥狗教訓人條7頭

我地曼聯琴日教訓完肥賓條皇狗